## Range

### Условие
Напишите класс `Range`, повторяющий поведение встроенной функции `range`.

Вам нужно повторить:
- конструктор,
- сериализацию в строку
- проверку вхождения элемента (за `O(1)`)
- обращение по индексу
- проверку длины

#### Примечание
Обратите внимание на исчерпаемость (возможно повторное итерирование по объекту).

Во всех непонятных местах сравнивайтесь с поведением `range`.

Встроенную функцию `range` использовать нельзя.


### Пример
```python
In [1]: from range import Range

In [2]: print(sum(Range(10)))
45

In [3]: print(str(Range(10, 20, 2)))
range(10, 20, 2)

In [4]: len(Range(100))
Out[4]: 100

In [5]: 10 in Range(11)
Out[5]: True

In [6]: 10 not in Range(10)
Out[6]: True

In [7]: Range(1, 3)[1]
Out[7]: 2

In [8]:
```
